感謝黨，一個月同業拆息升返上１

多謝再生父母可以唔洗飲凍野傷身
星期一仲係0.6

割韮菜啫
深圳30倍，40倍負擔指數都未暴動
香港先20倍
仍有大量增長空間